點分D野食係咪微波爐叮?

佢一掂就知

即焗應該有油嘅光澤，微波爐外層會乾

我記得佢有一集怒屌個廚

用叮會乾哂,失去風味

芝士面係焗定叮,其實都好易分

佢乜撚都分到，1話that piping hot 就係microwave

microwave通常啲野唔會太熱
因為係用水加熱 有啲水蒸發佐會變蒸汽 所以有時會林
新鮮hot grill/pan fried 唔同 有高温熱過 所以有少少焦香味 同脆身
情況好似蒸野同煎野既分別咁

佢話piping hot 唔係即係好撚熱咩

我都唔知
可能佢意思係啱啱上碟之前叮一叮